Ubisoft R6 既問題

各位有玩R6既巴絲, 記唔記得R6入面其實係有HKSDU既角色? 而小弟就認為幫助政府殺市民既組織係無權代表香港係Game入面出現大家會唔會考慮去信Ubisoft要求將個角色換左做另一個國藉?